追蹤功能重覆彈出黎

發生咩事

應該fixed
如果再有請通知

暫時只可以熄「推送通知」
App 內「通知中心」無得熄

仲係咁喎

佢太多人follow 搞到塞死哂

研究緊點樣改善

有冇咁勁, 雖然我都有FOLLOW, 但實際有幾多人?

今日仲有呀連仔

好勁，太多人follow

still